「不放棄任何一隻狗」大行動 從中国屠宰市場救出 第三批獲救狗抵紐約

收養家庭激動的抱著從中國營救出的狗狗。

29隻來自中國的獲救狗，15日抵達紐約甘迺迪國際機場(JFK)，投入熱切等待牠們歸來的收養家庭懷抱；此次是全球動物福利倡導組織「不放棄任何一隻狗」(No Dogs Left Behind)從中國帶回的第三批獲救夠，這些原本要成為今年玉林狗肉節上的宰殺對象的狗狗們終於平安到家。

第三批的29隻倖存狗13日從中國飛抵加州洛杉磯國際機場，15日早上到達紐約。收養家庭早早來到機場等候家庭新成員到來，並為狗狗準備好水和食物；當「不放棄任何一隻狗」的成員把狗送過來時，收養者們激動的抱著狗。

收養者在機場迎接狗狗的到來，並貼心準備了狗糧。

在中美兩國數百名志願者的幫助下，「不放棄任何一隻狗」的創辦人貝里(Jeff Beri)從屠宰場、狗肉卡車、生鮮市場、玉林狗肉節、非法狗販子手中把狗救出，然後運送到安全的庇護所，獲救狗在那裡接受醫療救治、營養補充和康復；過去一年，該組織已經成功將200餘隻從中國救出的狗運送到美國，送到熱切等待永久收養牠們的美國家庭。

該組織表示，他們通過電子郵件、電話以及視訊，來與北美地區喜愛且有意收養獲救狗的家庭確認收養事宜，之後就是等待狗狗的到來。

去年11月底，「不放棄任何一隻狗」解救的第一批共79隻狗抵達紐約；今年1月底，第二批獲救狗抵達；此次是第三批。

受新冠疫情影響，運輸狗的費用在過去一年持續增長，而且遇到更多挑戰，過程中需要在全國范圍內戰略性的建造住房，以在運輸過程中提供庇護所，確保獲救狗的安全；全國各地的「不放棄任何一隻狗」成員和志願者帶著獲救狗，克服重重困難到達北京，然後狗狗坐上飛機飛往美國。

通過捐助者、志願者和倡導者的堅定支持，「不放棄任何一隻狗」組織領導推動全球動物福利改革；希望領養小狗或提供贊助的人士，可登錄網頁

正常人都明白喺中國連狗都冇辦法好好生存所以山長水遠運到美國搵家庭養

犯國安法，雖遠必誅

維族人繼續left behind

係咪即係幫人買晒啲狗？
人哋真係多謝你幫襯

中國人：不放過任何一隻狗

應該要推上熱門

呢班幸運狗，仲好過人

支那人：汪！汪！汪！

狗都有人救，香港人呢？

高價賣比左膠劏都慳返
中国又贏

雙贏

好聽就善心人
難聽就水魚助長支那人

笑左，治標不治本

所謂救咪又係比錢買返黎，助養班殺狗人士

我未見過大陸會劏金毛同 huskey 食，假到仆街

好過d剩講唔做嘅垃圾廢物，同埋每逢籌錢就推堆狗出黎嘅邪惡組織

笑咗

千幾至幾千蚊隻，啲狗肉販富可敵國

成件事on9過港豬放生

都有人救啦

左膠:救左狗先

隻husky好得意

呢班人係咪只係走去買市場d狗

敢唔敢走去閂咗個狗市場

依張圖老是常出現但究竟屌緊乜野?
我都未聽過愛狗愛貓撚話眾生平等，佢地只係救自己鐘意既動物有咩矛盾
除非佢地打劫啲狗販啦，但依單野好似冇提

幫中國宣傳吓啦！ 中國人點對待啲動物
食不特止 仲要虐待
之前睇過啲中國人為咗攞熊嘅膽汁 監生插條管入去熊個膽到 好似尿袋咁抽膽汁 同時喺唔夠幾平方米嘅籠吊住隻熊條命

狗> 人

是綁架或偷名種狗,博主人或這種鬼佬贖金

so? 我係鐘意狗， 但我都鐘意食豬肉，咁點？

點救？俾錢買？
支人只會利用別人同情心
當係一個大商機

捉d狗賣比你
你比錢但當收養
賺錢時你賺光環
中國式win win 雙贏

靠捉狗點夠養狗生得快

係中國賣狗肉係合法行業,唔通鐘意狗就可以斷人衣食?
外國都有好多左膠走去人地D肉鋪豬場牛埸搞事叫人地唔好殺動物,連登仔鐘意食豬牛羊所以搞果D場既人就係on9左膠,搞狗場就係正義

隻雞個神情

愛狗撚
咁得閒救狗仲要運去紐約，不如救新疆人好過啦

做美國狗同中國狗既分別

大陸班撚樣咪捉啲狗唔係食嘅，純粹賣俾鬼佬收養囉

下年養多啲 賣貴啲

雞: am i a joke to u?

左膠拎光環味濃

可唔可以用香港個三萬隻交換佢地

寧做美國狗，不做中國人

On9
養我好過 我識煮飯你食添

第一次想做狗
去到美國
住大屋
呼吸自由空氣